恆指跌穿XXX點！

推

都未過千點

落到去 24000 先叫我，唔該

日日跌500
諗起都扯扯地

點解仲開到市。。。

你估E+大時咩
全部電腦化啦

早知前日買定熊仔 賺返筆

仲趺咁少

500點咋?

即係除非核爆成個香港
否則點都開到？

Drop to 0

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

繼續努力

2萬點都嫌多啦on9

香港交易所數據中心

照依個每日五百速度 大約5x日後

急急急, 大戶已經開始拋貨
小市民快啲賣哂手上股票
撳定現金出黎保平安

見22000call我

聽日千升

泵水啦 你唔係好多錢咩中共

琴日係升返200點呀
今日已經好大進步

個跌勢係唔係國家隊都托唔住

Allin熊全數星火？

屌跌咁少

唔好啦

半個鐘已經好好成續..

hi 鯨蛇

文宣戰 經濟戰

中共不介意 死幾多警察及其家人和藍絲

集不到資 先係春袋

成交二百幾億跌五百幾點

跌咁少買定牛都得

經濟先係春袋

過千點先再講叫李家誠拋貨先

射完中環，攻完中大都跌咁少
你哋啲mpf轉晒歐美未

咁少

跌多d啦 咁少 唔夠呀 攬炒啦

而家500都冇
平行時空

麵仔出嚟燈未

跌3000再開post講啦

唔知點解睇呢個chart 覺得好開心

係就快

垃圾

點解咁都未過千嫁

托市未？

2萬點先講

覺得跌五百點可能已經係托左

核爆都無用港交所係台灣同東京各有一個DR

仲開到市 唔算成功

唔開市點攬炒

500咁少?

晏啲倒升

根本係攬炒指數

Too little

跌咁少

唔夠呀屌

拉

沽番幾張期指先

跌得咁小，市場調整啫

跌500好少咋
大家繼續努力

跌返落萬五先講啦屌

點解仲未過千

跌到20000先叫我

買熊都唔夠食餐飯

過20000我即刻All In

過埋lunch睇下點

國家隊仲等緊。

我要佢去到25000！！！

未托市姐，要走既之前一早走曬
短炒輕徵波幅來
一開市跌到1500 點以上我就信跌市啦

問題係跌港股唔跌大陸股呀

X2

TUI

有回升力量

最少跌4位數先收貨

撤資喇！！！再唔走就人踩人，快啲拋售晒啲股票

鑽石麵底

共產黨又蒸發咗唔知幾多億

【晨曦】中環友準備好未？

點做先會跌多d

跌穿500

揸政府春袋
【晨曦】中環友準備好未？

啲跌穿500應該排緊隊跳樓

兩個DR場咁撚癲

未穿25000 都冇用
一日唔趺1000點都唔叫有事

希望趺多啲

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

未過萬八點

跌幅收窄，係咪出面太和平
要點做先可以跌多啲

罷完工 轉個頭就即刻升翻

仲托市 呃邊個

中春袋！

恆指個指數成份股:

差唔多全部共產黨中資公司
唔屬於香港人嘅公司, 咪由得佢跌到跳樓

呢類系統有兩個DR係好基本
而且一定至少有一部唔係擺係同一地域 以防有咩大型災害既時候全部炒哂

簡單講即係冇可能搞到佢開唔到市